青年被控去年九龍遊行當晩藏士巴拿及鎚仔 今裁定罪名不成立

#西九龍裁判法院第八庭
#林子勤裁判官
#1201旺角

蔡(22)

速報

❗️罪名不成立❗️

大波華條hihi 一定諗上訴

合理

林子勤返咗嚟？

控罪指他於去年12月1日在旺角西洋菜南街55號外，管有一些適合作非法用途的工具，並意圖作非法用途使用。

據了解，案發時被告為裝修工程公司商人，被捕時有出示證件證明其建造業背景。另外，他被捕時衣著鮮艷，與其他示威者不同。

今日好多單手足打甩嘅case 大波驊同班𡃁今晚又要開OT諗點上訴

冇罪就快啲走
班仆街一定上訴

淫審處一般好少case,一定有部分刑事案要分擔去審

工人咩年紀？ 後生既多數被上訴

但之前又話佢短期內唔會審反送中case 排到佢真係好好彩

好彩唔係王詩麗審，唔係又會作故仔推論入罪

印象中無出過官方statement林官唔俾審,得郭偉健出過新聞稿,同何官調職高院

何官升職過冷河

屌佢老母人地擺明係要開工

準備升District Court
出年大執位

吹緊風有得升DC?暫時剩係知CFA/CA/CFI幾個大位有調動

得李瀚良（已退休）郭偉健唔俾審

DC要升人上CFI咁自然有空缺
利申：冇內部消息

DOJ出動啦